［數學題］幾多對持續愛到幾多歲？

你老母

你問乜撚野呀?

我記得呢句歌詞，但係醒唔起個歌名

設average=3人家庭
地球人口75.3億/3=二十五億一千萬對
average lifespan=72.04歲
二十五億一千萬對持續愛到72.04歲

應該要計埋離婚概率，離咗婚就唔可以當係持續愛

天梯

咁好難了

做乜撚野

被愛概率如宇宙陰森詭秘啵